土共小把戲

土共絕招係民鬥民

一開始係官對民
跟住官笠水變警鬥民
元朗事件及煙花事件正式進入民鬥民
再下一步就係黑衫內部分化變勇武鬥和理非
土共就笑到最後

副本要打
但目標要認清
唔可以俾土共有機可乘
要齊上齊落

碌咗幾版時事,政事,學術,仲有高登
已經見唔到五大訴求post

自己推自己

重新五大訴求

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選